大家點睇古龍嘅作品？

我成日都形住表面上係好人嘅角色實質上都係大boss

中二病人嘅讀物

因為.......
只有......
飲酒！飲酒！飲酒！

仲有妓女

啲用詞明顯差梁羽生、金庸一大截，不過我都鍾意絕代雙驕

跟本得個樣，無內容無深度。
唯一係角色刻劃做得幾好，但人物性格單一到仆街，風格千篇一律。
睇古龍，睇3本就夠。
屌你飛刀，陸屌鳳，同絕代雙屌

明明啲文故弄玄虛，懶有型又中二病。

但又好撚好睇
多情劍客無情劍

你呢所謂既三本有好多本wo

名好型，葉孤城，西門吹雪，花無缺

夠你睇啦。古蟲咁多產，成堆垃圾，其他唔撚使睇

啊飛係毒燃嘅寫照

點解巴打你咁憎佢

冇搵人代筆既長篇大部分都好正

故事無深度，角色扮晒野好中二。
唯一刻畫到嘅角色永遠千篇一律！重覆性強，又可以講無新意。啲故事虎頭蛇尾，啲描述成日懶無招贏有招，其實就係無描述，扮高深呃細路！
睇得小說多，就識分咩係好野咩係垃圾。
古龍無錯有好作品，但重覆性咁強，睇我講果三套代表作，已經夠